英擬將啟動「戰時動員」 「事頭婆」已撤離白金漢宮

據外媒報導，英國政府目前考慮計劃比照「戰時動員」方案，推動新防疫政策，其中一項為要求70歲以上民眾在家中或者療養院隔離4個月，以防國家醫療保健服務無法承受龐大醫療壓力。其相關政策和措施預計將在20日內實施。
而皇室消息人士也透露，女王伊利沙伯二世上周四在參與完會議後，已離開白金漢宮並被送往溫莎城堡（Windsor Castle）。消息人士補充，目前女王身體健康，但現階段將女王送往別處將是最好的決定，倘若疫情持續惡化，女王計劃與丈夫菲臘親王將會轉往桑德靈厄姆進行自主隔離。
白金漢宮也於昨日(13日)宣布，女王伊利沙伯二世將會取消未來2周的公開行程。這也是女王即位68年以來，首次因國家危機取消公開行程。

消息來源：英國太陽報
文/圖設：PSHK-鹿角

如果事頭婆因肺炎死左，中國口交部會講咩呢？

Rap

Queen quits Buckingham Palace over coronavirus fears after Cobra crisis talks

The Queen has quit Buckingham Palace over coronavirus fears after Corbra crisis talks, it emerged last night.

Her Majesty, 93, has been taken to Windsor Castle with plans in place to quarantine her and Prince Philip, 98, at Sandringham if the outbreak worsens.

The news comes as Britain's coronavirus death rate almost doubled today as ten more people died, bringing total deaths to 21.

A royal source told The Sun: 'She is in good health but it was thought best to move her. A lot of her staff are a bit panicky over coronavirus.

'The Queen has met a lot of people there until recently. But she is weeks away from her 94th birthday and advisers believe it is best to get her out of harm's way.'

On Friday, Her Majesty's upcoming visits to Cheshire and Camden were postponed because of the coronavirus pandemic.

She is also said to have been advised to cancel her annual garden parties in May and June in order to reduce the spread of coronavirus.

It comes after she was earlier this month reported to have vowed not to let the outbreak stop her from performing her duties and to set an example by 'keeping calm and carrying on' until there is 'compelling advice to the contrary'.

Queen Elizabeth II attends the Commonwealth Day Service at Westminster Abbey last week

有BNO，唔驚！

中國已經為英國爭取足夠的時間

個別國家別有用心
嘗試抹黑中國對抗世界疫既決心同貢獻
完全係徒勞無功

rap出國際

早啲死啦
條老閪咪又係奶

She is also said to have been advised to cancel her annual garden parties in May and June in order to reduce the spread of coronavirus.

It comes after she was earlier this month reported to have vowed not to let the outbreak stop her from performing her duties and to set an example by 'keeping calm and carrying on' until there is 'compelling advice to the contrary'.

keeping calm and carrying on

哈里有先見之明

英女王感染源自於英國的英國肺炎病逝

二戰就話去美國姐 依家全世界都爆緊 去地下核堡壘?

其實有地下堡壘都好合理